一個明星仔有時比人狙擊下係可以提高知名度,最重係如何拆局/拆招

好似杜汶澤咁, 抽返自己水, 屌撚到自己屎忽開花
反而仲多人支持左

達哥應該都得

一個明星仔有時比人狙擊下係可以提高知名度,最重要係如何拆局/拆招